開個創業交流群~創業呀！

希望有多啲想創業或者創業中嘅巴絲可以一齊交流心得同經驗

Telegram:godknows1025

各行各業都得架！自推

lm 學野

自推

我再推

推

留名

準備開以香港為基地既飛機工廠，有無人有興趣

入群啦！